陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向美國提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。